投票撚你知唔知你地好撚黑人憎？

究竟被拉手足有幾撚低賤，佢比人拉你第一時間係關心佢投唔投到票，手足被拉最後都係關心個保長選舉，屌你老母你地係咪人渣黎？

當日成班笑隻狗唔明句野，而事實上係係地班唔投票會死嘅黃絲帶都唔明

係選舉制度冇用，令人和平上街，係和平上街冇用，令人勇武抗爭，究竟係訓咗幾耐嘅人先會講「記得投保長選舉，好有用㗎！」

如果保長選舉有用，03年已經有民主，如果保長選舉立法會選舉有用，咁就唔會有依場革命

成班一路話支持光復香港，但又叫人一定保長選舉run到， 想問你地究竟係身處係咩時空？選舉有用點解依個時空又會出現革命？

不過 今次真係類似香港既公投
看似無乜用 但有象徵性

想請問係公咩投？

保長選舉係公投，咁我想請問03年民主派保長選舉大勝公投咗d咩出黎，cepa 定自由行？定個個睇北京奧運會叫「我係中國人呀屌」？

民氣仲係到，但應該用係黎明定區選先至最有用?
冷靜諗諗呢幾日要做d咩先真正救到手足

why not both
無衝突

消耗民氣, 送子彈俾對家, 被晒理由政府停區選

好有衝突
係連登同溫層睇唔到

停區選有咩問題，停區選只係用街坊保長之位換佢地取消民主選舉口實，我覺得幾好，用保長份糧換到子彈比美國，我覺得好抵

冇話唔比，但食相可唔可以咁難睇，又吹到依票好有用，好心認清現實咪setup 依d 幻想啦

根本就唔洗為區選停任何野，有用，唔係本大利小就得

打到手足重傷斷手不醒人事
咁就咩票站都無用

到最後手足用途原來就係投票

最大用處=$

Ok

投票都唔撚比

3日停火

咁係咪全世界都唔投然後任由全部民建聯當選？
冇用還冇用，唔代表要送子彈比對家

如果唔係議員做乜要走出黎幫你
有啲𠝹票候選人講都明，佢都未選到未收人工，為乜要有政績

唔放棄任何戰線呀！兄弟爬山，無人知邊樣野係work，但有機會就要試！
今屆區議會選舉係千載難逢的機會，當初六、七月時有咁多素人出現挑戰保皇親中狗，都係因為大家想從敵人手上搶奪政治資源，呢個係好多手足都認同。

呢幾個月黎，好多素人候選人都一樣又發夢又街站咁，唔好抹煞左呢班手足的努力，一齊同香港人再試，用唔同方法去試，一齊抵抗政權

ON9 聽你講
唔好宣傳 唔好投
俾建制狗贏得未

on9 打仗就係邊到有利就打邊到 區選係影響力不大 但點解對自己有利既唔做？反而去幫政府搞停個區選？ 宜家擺明黃絲氣勢夠啦 停乜鳩

白兵有講過 投票本身就係支持緊政府既正當性

而且佢而家一定會駛橫手 到時區選個結果全數仆直 咁我地點? 係咪要因為民意放棄抗爭

所以諗緊係咪應該事先講要唔撚投票 理得佢邊個當選 同埋我信議員唔會有危險

但係投同唔投 係真係影響深遠 所以好淆 唔知點好